第一次過大海倒錢，有咩要注意

如題，岩岩夠21諗住過去玩兩手。

[url]

[/url]

倒錢前同我講，我黎執

留意倒錢姿勢

留番2K買船飛同叫雞